## Pour proposer un nouvel emoji faites moi une Pull Request avec votre nouvel emoji ou envoyez moi tout simplement un message sur [Mastodon](https://toulouse.social/@robin)

Les emojis disponibles sont les suivants: https://emojos.in/toulouse.social